［急］蓋ＣＨＩＮＧ入一入來

天日去澳門玩
有嘜地方好介紹？

推

親切sir

咁凍

18 桑拿

有矛D正經既地方介紹

大三巴

觀音像

由氹仔踩單車去路環

蓋清爭星際班疊馬仔十幾萬數

而家唔敢去啦

十幾萬咁細？

有沒文青地方介紹!

光也馬嘉禮前地，quater square，歡樂馬德鐘個Bobo係個間cafe做
夜晚係亞婆井間美家整返個清湯腩，再去南環去光影節食女，夠不夠文青

BoBo正wo

孖角廟

ｏｋ！手足住澳門？出來飲返杯

好！落d3食女！

你帶路ok？

go d2?